Op één plek u ruige heuvels, de kasteelruïnes op enorme afgronden, met de donkere Rijn haasten onder; en op de plotselinge verandering van een klif, bloeiende wijngaarden met groene glooiende oevers en een meanderende rivier en dichtstbevolkte steden bezetten de scène.
